好想知國安法對美股影響

希望唔好跌啦！

港元，美元

諗下關係都知

正 爆升

國安法
老美有借口香港打飛機，中國還拖，又炒中美破裂打杖

agger, all in軍工股

升, 軍工股

睇DOW能知天下事

一定升 今日走左d資金會係下星期二同今日流入美股